sukiya會否被恐怖份子警曱襲擊

就打到